10.1 五區反警暴

和理非今日睇完咁的場面
知道班狗已經失去常性
依家班狗最鍾意係黨鐵衝出嚟
留係港島只會困獸鬥

反散，係會冇咁多人
所以一定要call齊馬
唔單對準支共，重要對準警犬